法唔法國住啲所謂中產區既人好極端？

有兩三成就好有教養唔該前唔該後
淨低嗰班就同生番冇分別
鳩屎到連基本禮貌都好似冇學過咁

屌你藍色字

做乜勁